【新冠肺炎】消息：港大醫學院一名考生初步確診 留醫瑪麗醫院

本港新冠肺炎疫情緩和，今日新增4宗確診個案，患者全部是輸入病例。不過有消息指，港大醫學院正在舉行畢業考試，今日（21日）有一名考生初步確診新冠肺炎。

消息指該名24歲男生到達考場時體溫稍高，到私家醫接受檢測初步確診，轉送瑪麗醫院留醫。

港大醫學院畢業試在4月1日開考，校方安排200多名考生，分開於兩個場地應考。其中在何世光夫人體育館，考生座位相隔大概2米，考生必須佩戴口罩及事先填寫健康申報表，而進入考場前，考生需於報到處檢查體溫。

因應疫情而實施的限聚令，禁止4人以上於公眾地方聚集，港大及中大醫學院已就考試安排向食物及衞生局申請豁免，獲得批准。

武漢肺炎 罰抄十次

wtf

武漢肺炎!
照copy一時唔為意sorry

港大醫學院逾10考生被誤測發燒送院 無法應試揚言罷考